新手買機

O記 emd m10 markII 對於新手黎講 好唔好

我未用過O記以外嘅機, 呢度淨係比較返同廠其他型號
E-M10喺中階機嚟, 操作同功能多過E-PL系列, 但又未到E-M1, E-M5咁複雜
如果諗住簡簡單單, 頂多唔同場合換吓鏡頭影靚啲張相, E-PL系列功能同畫質都夠做, E-M10反而仲麻煩啲
但係對專業攝影有興趣又未諗定嘅話, E-M10喺價錢同操作上會係唔錯嘅起步點

順便講句...
(FT5) This year we will get a new Olympus E-M10III (43 Rumors)